{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072495?place[place_type]=GID&place[gid]=1072495&place[latitude]=33.2502673008&place[longitude]=126.5872084764&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주봄 펜션"
    },
    "text": "済州ボムステイペンションは西帰浦沖、ソプ島とムン島が作る一幅の絵をご提供します。すべての客室は海の眺めで、ゆったりとくつろぐことができます。7月1日から8月31日まで訪問するお客様には、2人基準のウェルカムドリンク2杯を提供するキャンペーンを実施します。入室時間は午後4時で、退室時間は午前12時です。未成年者が宿泊するためには、保護者の同意が必要であり、事前に連絡してくださいもし予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合には追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。ペット同伴の宿泊ができるペンションですが、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もあります。入室と退室時間を正確に守ってください。客室と周辺施設を利用する時には施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、被害を与えた場合は損害賠償責任があります客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。メゾネットタイプや児童、幼児と一緒に泊まる時には安全に注意する必要があります。IPTVとWiFiを客室で使用でき、客室の利用はすべての客室で可能です。カフェは午前10時から午後9時まで営業しており、料金はメニュー価格です。朝食は午前8時から午前10時まで提供され、満3歳から満6歳は10,000ウォン、満7歳から大人は15,000ウォンです。駐車場が広くて駐車するのに便利で、美術館の利用は午前10時から午後6時までです。 宿泊客は無料でご利用いただけます。 客室情報は、デュプレックスメゾネットタイプの一般-1、デュプレックスファミリーキッチンメゾネットタイプのキッチン-1、デュプレックスファミリーキッチンメゾネットタイプのキッチン-2、デュプレックスフルメゾネットタイプのプール-2で構成されており、それぞれ基準2人から最大5人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ボムステイペンションはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "済州ボムステイペンションは西帰浦沖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ボムステイペンションの客室はどのような眺めがありますか？",
            "answer": "済州ボムステイペンションのすべての客室は海の眺めがあります。"
        },
        {
            "question": "7月1日から8月31日まで訪問するとウェルカムドリンクがもらえるキャンペーンはありますか？",
            "answer": "はい、7月1日から8月31日まで訪問するお客様には、2人基準のウェルカムドリンク2杯を提供するキャンペーンがあります。"
        },
        {
            "question": "済州ボムステイペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "済州ボムステイペンションの入室時間は午後4時で、退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合には何か特別な手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者が宿泊するためには、保護者の同意が必要であり、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションに予約人数を追加したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "もし予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の宿泊ができるペンションですが、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "済州ボムステイペンションではどのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "済州ボムステイペンションではリアルタイム予約やIPTV、WiFiの利用などの娯楽が提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州ボムステイペンションの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、済州ボムステイペンションの駐車場は広くて駐車するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "済州ボムステイペンションの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "済州ボムステイペンションの料金は客室のタイプや利用するサービスによって異なります。詳細な料金については、料金表をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 736,
        "QA": 587
    }
}